話都冇咁撚快就比高登admin ban鳩左

我真係好撚傷心😭😭